想教林鄭打擊黃色經濟圈

整個好似車費補貼咁，用八達通食藍店有補貼，好似食金拱門咁，食一百補貼二十，停晒d免稅額再加稅收黎補貼，最後整到食又有得補貼，買又有得補貼，政府輕鬆勝出

你唔好話，陣間佢真係派只限美心既消費券

到時咪又益廢老

藍店自己大賤賣一蚊個餐咪贏囉

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

（新方向）文宣 x 包裝

支持黃店係信念

有錢就有信念，到時肯定好多窮撚偷偷地食，吉野家廿幾蚊1個牛飯再補貼大排長龍都似

用銀彈策略幫藍店好食錢wo
如果吉野家一餐5蚊我日日去食
食到佢哋蝕本之後捐番啲錢俾黃店

一派就報廉署
睇下有冇官商勾結利益輸送